我已經唔敢係街上連登

好驚比人鄙視我

你地班無人性既死MK整臭我登個朵